請各位互相尊重

尊重大家 尊重唔同宗教
人地出黎保護大家 發表言論
我地唔可以亂利用人

只要我地唔割 唔譴責

就係同路人

尊重大家

推

大家成年人 知道咩係啱 咩係錯